有新offer,但想留係舊公司，點樣叫價好?

小弟係宜家呢間公司做左三年，但因為我個位比較麻煩，但我仲應付到，公司都算賞識我，但近呢半年真係頂唔住，就去左見工，有新工offer,人工高宜家果份10%,但因為舊公司有新安排，我之後既工作會係我比較接受到既，我傾向留係舊公司，如果我叫舊公司加番人工去到新工offer既價，咁做合唔合理? 如果合理應該點開口好? 求指引

拿住新offer去傾舊公司加到俾新offer再高10%.
再拿舊公司新offer去新公司傾再高10%

直接寫resign letter比老細 再同佢講去朋友公司幫手，offer多20%
但因為係新公司 如果你肯加我15%就會考慮留低
Btw你買傢私係咪有員工價

我唔係賣傢俬嫁喎巴打
我都諗住叫佢加15%

10萬一個月不是夢

遞信呀頭就會識做

識人半年內A工轉B工轉返A工，加兩次人工

香港文化唔跳槽真係加唔到人工
好鬼犯賤

其實我交左，但佢彈番俾我，果陣我未有新offer既，都係呢個星期五先收到

當你跳過一次草裙舞，公司一定唔會再用你，因為你已有異心

depends 睇你對公司有幾重要

重要性係幾高，佢地當我係候選接班人之類既人選。但都驚佢地覺得我咁樣講好似威脅佢地咁，所以睇下有冇方法可以大體d咁同佢地deal到

有offer你驚乜，如果講完公司無表示咪走囉，如果你真係咁重要點會唔留你？

唔係驚，純粹係想拎到最高既人工姐

會唔會氹下你咋
如果真係咁重要開聲講15%點會唔得啊

可能自己奴性太重，唔好意思開佢價。
聽日開完上黎同大家匯報下